689:What a joke

梁振英
5 分鐘 ·

What a joke! 黎智英和公民黨用了吃奶的力，就得咁多？
美國財政部今晚公布制裁名單，有 11 名官員，包括夏寶龍、張曉明、鄭雁雄、駱惠寧、林鄭月娥、鄭若驊、李家超、曾國衞、鄧炳強、盧偉聰、陳國基。

689你自己冇份係咪嬲豬呀

呢條廢老成日喺度刷存在感

下一批就有你份

出post果陣打字隻手有冇驚到震啊
準備連aeon 信用卡都申請唔到
要帶cash 食飯

香港最大粒個幾位都係入面
有幾JOKE?
自我安慰?

駱、夏：屌你咩

你而家只係9up廢老

佢應該偷笑緊今次自己未有份住, 其實就嚇到瀨屎

呢兩隻北佬不嬲都係用開崑崙銀行驚西咩

真手足來

佢最似鬼，手足來嫁

係咪驚畀國家懷疑佢係間諜

言下之意係佢覺得唔夠多

宗仔 波叔 即衝入去留言：靜啦屌！

佢同胡錫進2個撚樣一個就叫人同台灣建交一個就嫌制裁唔夠

認同梁同志，第一波真係太少

港獨之父

係廢撚到 人地都唔想理你

佢覺得自己無份, 代表自己係香港唔夠出力, 係黨面前無面

都無人想理你

支那十幾億冇人材咩？

呢兩隻狗真係

佢緊係無份
分分鐘689係有份篤灰個個黎

夏寶龍、張曉明、鄭雁雄、駱惠寧、林鄭月娥、鄭若驊、李家超、曾國衞、鄧炳強、盧偉聰、陳國基

港府11人集團權力核心

佢D口吻 勁似 之前連登D pr account
制裁未？
仲未簽法案?
得咁少?

證明閑人一個

曲線公布名單
識玩

好能丟架幾廿歲人

打完堆字轉頭E banking 轉錢走

平時寫大篇野架喎 乜今次講咁少野既

689係手足嚟

做乜用英文?

話時話呢11條罪犯係咪連visa master credit card都用唔到

想唔想張竹君式日日公佈

點解佢無事架,係咪西方國家喺香港既內應?

你留返比中國制裁啦

係

乜卡都冇得用

上唔到第一批即係唔夠愛國囉
仲好意思走出嚟7

仲有銀聯

689無份嬲嬲豬

689 唔入排行榜

漏咗佢

姐係散仔級

塘邊鶴響度搵存在感

廢老番屋企打飛機啦

振英

猁狗係咁

佢想知點解無自己份

冇權冇勢美國都廢鳩事理你！

搵存在感

689做咩啫你

而家上面可能懷疑緊佢係英國間諜

其實關荔枝英咩事

689: 追擊之鋒三千天 我沒名沒姓

689 係咪煽動外國制裁香港官員 ..

其實都幾慘
退左休日日無野做係到睇蘋果
叫晒春都無人理 做死廢老

Trump & Pompeo: I have not finished

冇人理佢

喱個人相當有嫌疑

點9up都冇人理既邊緣人

連比人制裁嘅資格都冇
好心自己摺埋 唔好突個龜頭出嚟啦

689: 咁樣係唔夠, 應該搵多D

未必喎
你係大陸做官你會唔會放晒啲錢係大陸先